【新差不多先生支那人傳】 連有冇消毒清潔都造假

12：40 開始睇
一個區得一個檢查名額
厲害了 我的武肺國